人民日報：雙普選訴求是鋪路奪港最高管治權

人民日報發表評論員文章，指香港反對派和一些激進分子，提出五項訴求中，終極訴求是實行「雙普選」，批評是想要激進、一己私利、迴避中央主權的獨立政治實體民主，形容他們想要的普選制度，是可以選一個代表他們立場、不對中央負責的行政長官，從而為奪取香港最高管治權鋪路。

文章強調香港的民主政治發展，必須符合香港的政治地位，無論將來何時重啟政改，普選制度必須符合基本法及全國人大常委會有關決定。

文章又指，香港回歸前並無民主，是回歸後才建立和發展，批評反對派誤導青年相信《中英聯合聲明》提出雙普選，並乞求外部勢力通過所謂的《香港人權與民主法案》，插手香港事務，是借民主作為幌子反中亂港。

仆街死啦支那狗

姐係你都知民意多數想獨立 所以普選會贏爆你

noted

係啊，要奪權唔俾你老母共產黨管啊
唔好俾咯，貿易戰打到你冚家鏟啊

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

帶頭破壞基本法?

831唔講清楚？
嘥左五年

推

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

基本法寫左咩

共媒帶頭無視基本法

奪港最高管治權唔係負面嘢喎，好正常合理啊，jm9
又話港人治港，港人爭取最高管治權又唔得，收皮啦共匪

民主選舉最理想根本就係畀機會畀任何能士去奪取最高管治權

而家共產黨講埋出口，係表明共黨治港係絕對冇得退讓，是假普選做場戲都廢撚事畀你同國際睇

共黨食相愈嚟愈難睇

即係驚個法案驚到瀨尿

方向正確

乜撚野叫高度自治

WFC whatever the fuck you say?

雙普選係當年中央政府給予香港人既莊嚴承諾 白紙黑字記載於基本法之內
如果爭取中央政府兌現承諾係圖謀港獨
麻煩中央起返鄧小平條屍出黎鞭屍

第45條：香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。
行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

第68條：香港特別行政區立法會由選舉產生。
立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。

原來基本法係港獨憲法

Up咩都無用架啦 我地要就係要
無野再阻到香港人

今次佢又冇講錯喎

篇野 ，、。 睇完

1984年簽中英聯合聲明時唔講清楚？之後草擬基本法時唔講清楚？1997年前都仲有得返轉頭，依家？浪費左香港人30年呀，屌佢老母

而家先知?

真普選係基本法欠我地香港人嫁！臭雞！

所有大陸女人都係臭雞！

就算共慘黨自己係大陸選都未必選到

即係你共產黨以為自己唔得民心囉

「雙查方案」建議立法會分三屆發展到半數直選，第二任及第三位行政長官由800人組成的選委選出，並在第三任行政長官任內，舉行全民投票，以決定第四任行政長官是否以普選產生，以及第五屆以後的立法會是否全面直選；若全民投票不獲通過，十年後再舉行公投。

方案最終獲通過，不過最後因六四事件發生而被抽起。

而家反口又反口 你玩撚曬啦屌你老母

當人中共拎左香港管權有冇問過香港人
仲要寫撚住港人治港
而家係度指指點點

基本法果然係呃人

講咗好耐
雙普選係中共眼中就係等以港獨

人民日報：香港民主化要符合國家主權、安全和發展利益

人民日報發表文章，認為香港的民主政治發展，必須符合香港政治地位。

文章指出，基本法提及「香港自古以來就是中國的領土」、「香港特區是中華人民共和國不可分離的部分」，以及「香港特區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府」，意味香港的民主化必須以確保基本法規定的中央對香港的主權行使作為前提，不僅要符合香港的利益，也要符合國家主權、安全和發展利益。

文章表示，香港反對派和激進分子提出的五項訴求中，終極訴求就是實行「雙普選」，但實際上，他們想要的不是中央主權之下地方行政區域的民主，而是回避中央主權的獨立政治實體的民主。

例如在行政長官如何產生這一問題上，他們想要的普選制度，就是要超出基本法和全國人大常委會有關決定，能夠選出一個可以代表他們立場、可以不對中央政府負責的行政長官，從而為他們奪取香港的最高管治權鋪平道路，這不僅與民主的真諦格格不入，更觸碰到「三條底線」。

基本法寫左要有 但依家大陸人都唔會care

中共講明唔會比
大中華膠識醒未

基本法作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力

咁撚多嗲
等支爆啦你冚家剷

人民日報成日出埋啲垃圾文 有冇英文版畀鬼佬知佢地咁戇鳩

我要四普選
1. 立法會
2. 特首
3. 人大
4. 國家主席

擁護基本法都話你係港獨

港人治港又乜問題

Noted and 🖕🏻

即係自爆高度自冶係假？

支英談判時，就應承有兩普選嘅! 而家吞左香港就話兩普選用黎作反。這就是支那，認清楚了。

不好意思 「港人治港 高度自治」
大陸朋友問返我轉頭！

佢咁講都真係無錯o既，權力歸於人民

唔係一直都話藍絲係沉默的大多數架咩
又話有500萬人撐政府
點解咁驚

//形容他們想要的普選制度，是可以選一個代表他們立場、不對中央負責的行政長官，從而為奪取香港最高管治權鋪路。//

唔閒有咩問題
呢個明明就係普選既意義所有
唔通當中共覺得普選就係一人一票咁簡單？？

send比solomon yue睇

還錢未

民主選舉本身就係制度上嘅政權輪替

講出口了

第一段，正解
其餘，垃圾
完

屌 改撚左本基本法佢 刪撚曬同普選有關嘅條文囉 笨柒

屌 一早就應該睇清一國兩制真面目啦
香港人比人呃左30年都唔知
有能者居之 唔掂就收皮落台還返個管治權出黎
好合理

liar

基本法寫明香港會有雙普選
人民日報反了？

中央負責任命咋
做乜要同中負責

真係有撚病
講到咁即係唔諗住會俾雙普選香港啦

重點

本身香港就係屬於香港人 而且雙普選10年前應該就有 賊喊捉賊

人民日報，完

咁點解當初應象

應承完又唔比人 玩？

即係無視基本法啦

奪乜L權，本來權利就應該屬於人民。

所以即係無可能有真普選啦?

其實點解要對中央負責
所有制度民生不變，一個兩制喎ching
唔聽足你講就話人對中央唔負責 玻璃心到呢

有腦嘅都知，香港特首應該對香港負責 > 中央
當我係功能界別議員，議事個陣我梗係對自己個界別負責左先啦?
唔通我首要係去幫立法會屌鳩自己個行啲人咩

況且
唔主動組織人民反共，我已經覺得好夠負責

中共你返去瞓啦
我地準備攬炒啦
你繼續打飛機啦

咁唔係咩叫高度自治？

咁就咪柒寫係基本法啦 屌佢老母

即係普選會出個為香港著想既政府
言下之意依家果個唔係

之前人工得5000 依家有機會拎到10000你拎唔拎

第一次唔係fake news

佢越直線駁真普選就越柒 根本除咗怕操控唔到香港洗錢之外完全無說服唔到點解唔比
普選

勸垃圾官媒唔好講政治返去講暴徒放火打人造fake news轉移視線算撚數啦

基本法寫到明普選係基本公民權利，我屌你老母啊宜家！

香港市民回應：係啊，吹呀？！支持香港「淪」為關島

幾時先可以宣傳一係雙普選一係獨立
最少比保守派了解獨立嘅正確性

咁依家即喺冇計傾喇？
2019年都仲有人用英治時代都冇民主/普選呢個藉口，可唔可以俾少少新意呀

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

姐係5大訴求係啱架

正確呀，香港係高度自治

即係冇普選啦屌你老母。
一國兩制個屁

鄧小平=港獨？？

直接講啦 與民為敵

push

得啦支那狗
知道你未死啦
乖乖地縮返入去啦

想辭職都唔得特首有咩權
又黎妄想被害

民進就係咁，如果投票投出黎嘅人係咁，即係大部份人都想咁，係如1咁多人想反中亂港，你會唔會覺得係自己有問題多過人地盲反?

港英年代都係受中共威脅唔俾香港民主咋
英國解密文件有講
一旦提高香港自治程度中方威脅進攻香港
不過佢地咁講都好
人權法就過硬 關係法取消埋最好
因為講到出口中共操控香港特首

投票選舉唔揀自己理念相近候選人, 選呢做乜啫

又話港人治港？ 又講大話？

想搵人整合警隊謊言與誤導
（一直想做，但實在太忙）
1. 621 警總阻救護車卻屈示威者
2. 觀星筆>雷射槍，鈍頭餐刀>9吋尖刀
3. 811 少女右眼
4. 831 喬裝維園開槍冇表示自己係警察
5. 914 便衣自己跌倒卻屈人襲警
6. 721 831 數不清的謊言
仲有好多好多，希望對打官司有幫助！

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

又話大多數人願望係愛國愛黨係大多數咁點解要驚選舉?

大陸仲未知驚
繼續咁同民意對抗
只會令中共引火自焚

我係外國既話
真係好睇你中國唔起
一個市長都怕控制唔到

美屬香港自治領gogogo

如果人民都企喺你果邊，你怕咩呢？

以前無民主都好過而家的山寨假民主
姐係無iphone，你俾部小米我，然後話：以前你都無電話用ga la

對自己咁冇信心既

所以咪話直接嗌港獨算

2047後可能想獨立

目前民意仍未接受獨立

拎左普選先

而家係共產黨奪港在先

《基本法》第四十五條：香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

人民日報：雙普選訴求是鋪路奪回港最高管治權
佢漏咗個字

驅除共匪，光復香港！

快撚啲叫解放軍嚟介嚴啦dllm

港英時代都無普選
所以宜家都唔應該有
咁我地係咪應該改為國家主席要普選
跟返果陣英國首相咁

On9 雙普選係基本法賦予 咁講不如話部基本法奪權啦 仲有基本法係你地寫既 奪乜撚野權呀

如果雙普選會岀一個唔跟中央立場嘅香港政府咁咪啫係默認咗香港大部份人唔接受中央管治？如果係咁點解成日強調「大部份」人都支持林鄭依法治港同「大部份」人都唔滿意示威者？既然「主流」民意都支持林鄭/中央治港咁由普選選岀嘅政府都應該係藍到發黑㗎喇！

人民日報喎

民建聯等建制支持中央喎！你做好d。班選民支持你囉！點會輸選票呀！

你好撚驚比人疊權?死支那

其實國民政府都有份嘅

係重新攞返高度自治權

香港人拎返自治權有咩問題
共匪個所謂嘅權
從來都係無人民嘅授權
只係一味靠打壓人民滅聲
用盡各種比黑社會更卑劣嘅手段
去保住自己權力
直接啲咁講
共匪根本就係恐怖分子

On鳩共黨有幾百萬解放軍怕條撚咩

重算係又點
香港係屬於香港人

雙普選咪就係要拎返管治權攞
香港人嘅地方，香港人話事

即係依家果個係一個不代表他們立場、對中央負責的行政長官
反了反了
人民日報踢爆中央政策

一早估到大陸唔會畀雙普選啦：
普選特首：完全無大陸代表性，選左咩人，唔知又管唔到，主權上黎講，同獨立無分別，萬一選著個反對派反中亂港，勾結外國，大陸完全無應對方法

普選立法會：又係無左大陸代表性，等如炒晒立法會建制派，大陸肯，建制派無野撈都唔制啦

土匪匪語

天滅中共 全黨死清光

即係基本法帶頭港獨？

係咁架啦，係中國爭取民主就係咁難，香港人都知

呢個我知 稍為有查下歷史都知中共洗咗橫手
純粹係想講班喉舌同打手真係一啲創意都冇
btw好想快啲睇個act燒死晒班賣港賊

敵人反對，所以..

中華民國1946年憲法
訓政緊仲要開打內戰點搞民主?

講咁撚多無謂
兩個字：攬炒

港人治港, 高度自治, 以至雙普選本來就係鄧小平講嘅, 睇黎人民日報屌緊果個係鄧小平~~~

又話沉默的大多數企係你地個面？

即係依家既特首係不代表香港人立場、只對中央負責

支共想投降

一國兩制係本身已經有嘅嘢唔好撚話借普選而港獨。支那繼續生活納碎當黨嘅世界

港人治港，高度自治，係基本法所講，d領導人都話依基本法治港，是合情合理，有乜問題？
基本法初心就是要港人治港，而加反轉來話奪取政權，痴左？

反了反了，竟然批評鄧小平

根據共產黨理論
香港人=中国人
香港人拎到最高管治權=中国人拎到最高管治權
只有一小部分香港市民係極端港獨分子=大部分市民愛中国

共產黨你到底驚乜

你噉樣講同話基本法為歷史文件有咩分別

支那人教人民主嘅真諦真係好有説服力

咁你又比佢寫入基本法既當初?

唔係要管治權係要乜？

《基本法》第四十五條規定：
「香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。」
《基本法》第68條規定如下：香港特別行政區立法會由選舉產生。立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。立法會產生的具體辦法和法案、議案的表決程序由附件二《香港特別行政區立法會的產生辦法和表決程序》規定

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府關於香港問題的聯合聲明
中華人民共和國政府聲明，中華人民共和國對香港的基本方針政策如下：

（一）為了維護國家的統一和領土完整，並考慮到香港的歷史和現實情況，中華人民共和國決定在對香港恢復行使主權時，根據中華人民共和國憲法第三十一條的規定，設立香港特別行政區。

（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

（三）香港特別行政區享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。現行的法律基本不變。

（四）香港特別行政區政府由當地人組成。行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。主要官員由香港特別行政區行政長官提名，報中央人民政府任命。原在香港各政府部門任職的中外籍公務、警務人員可以留用。香港特別行政區各政府部門可以聘請英籍人士或其他外籍人士擔任顧問或某些公職。

（五）香港的現行社會、經濟制度不變；生活方式不變。香港特別行政區依法保障人身、言論、出版、集會、結社、旅行、遷徙、通信、罷工、選擇職業和學術研究以及宗教信仰等各項權利和自由。私人財產、企業所有權、合法繼承權以及外來投資均受法律保護。
一句講灑 支共在香港没有任何角色

Up乜鳩呀
普選係基本法寫明有架

出老解啦

得返唔係好多日咋！

基本法寫左啲乜嘢

that's kinda true lol

承諾黎架 屌你老母
應承左嘅野 可以收翻?
強國? 連大將之風都冇

香港憲法保衛戰

屌
又係依個point
香港回歸前無民主，咁之冇民主，依家就唔可以有民主？

擺明要奪啦屌你老母，明明香港人嘅管治權係屬於我哋香港人，點解要比你中國共產黨搶咗去
我哋只係攞返我哋應得嘅嘢

我哋呢個香港，係響英殖時期嘅香港人，經歷幾代人共同付出嘅血汗建立而成，先至得有今日嘅國際地位！

香港的一切，從英殖時期至被回歸（掠奪）至今，查實根本與大陸政權毫 無 關 係！佢為香港付出過啲乜春？佢哋為香港添閪閪衰添撚撚亂周多不勝數！我哋係，唔 屌 佢 老 母 先至 奇 呀！

查實佢哋歷朝體制以打飛機為基本方針！
係 唔 使 講 出 口 嘅 嘢！

基本法第四十五條啊

少數反對派點會奪到權呀

上面我寫左 146

咁基本法又寫？

幫手喺全國宣傳
好野嚟喎

推

天滅中共

中共識撚法律咩，依家下下用釋法解決問題，即係同你講我就係一個講晒呀你吹呀咁樣。真係唔怪得人地會唔接受臨時合約唔肯停制裁，一個冇合約精神嘅国家使撚同你講原則咩

其實佢地驚啲咩
唔係有500萬人愛國愛港咩

人大同國家主席就算啦，我哋又唔應該干涉別国內政嘅。我要普選議會同總統就ok

成日話人係少數
即係真係普選都係你心目中既候選人會贏啦
咁你怕乜尻普選姐

邏輯都唔通

是可以選一個代表他們立場、不對中央負責的行政長官，從而為奪取香港最高管治權鋪路。
正常任何一個地方都係咁, 唔通選個唔係服務自己地方既人, 去服務外人既政府. 中共都on撚99

咁呀，公投丫，唔敢？

支共必須亡

直認831原因
講到明唔會有真普選

電腦大爆炸

黃子華話過一國兩制最偉大嘅地方就係承認佢個制度係嚇死人

現階段講
符合到土共人大要求既仲算係普選咩

well said

基本法呀dllm

證明基本法係呃人

唔通做你傀儡政權咩

唔做比國際睇，都唔洗可以再借香港賺國際既錢

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

又係文革式炮打仲司令部，共產黨用黎用去都係我得一招

反正你係唔係都有解放軍駐港，雙普選你驚條撚

係又點？
港人治港高度自治有乜問題？

我地又做岩了

基本法原來係廢紙

佢冇錯喎 真普選=港獨

係香港人先咁on9話自己唔係要港獨，仲成日提咩基本法寫明真普選，所以佢冇位入

死中囯？
亡囯先同我講啦！

最高管治權 => 香港高度自治有咩分別??

自打咀巴話香港有高度自治權!!

土共知自己唔夠打啦

基本法寫明港人治港，我建議人民日報少講啲冇用既說話

共產黨真係當大陸人連狗都不如

香港人都係中國人（佢話）
咁中國人擁有香港最高管治權又有乜問題？

現階段黎講 有普選既香港人只會更大力配合美國打殘中國

“基本法”？查實已不存在啦！嘥氣啦！屌佢老母臭閪啦！佢哋係毫無誠信可言或可見㗎！
佢哋屎忽痕起嚟嗰陣，話修訂就修訂！佢將所謂“基本法”修撚訂到，令其滿意、就手、洋洋得意為止！
試回顧過去所謂“基本法”嘅事件！

查實香港人從被回歸(掠奪)至今，響任何方面而言，實僅能任由大陸當權群體，及親其群體之流嘅魚肉、羞辱、侮辱、欺壓、威脅、欺騙、干擾、煩擾、抽油水、共享同掠奪香港資源，及砌詞包裝將我哋庫房財富儲備，暗渡陳倉去佢哋啲人口袋裡！

佢哋班冚家剷嘅目的，係要陰乾香港庫房儲備，直至我哋香港庫房儲備無錢嗰陣，佢哋就向香港講：宜家睇你哋香港同班香港人點死！
響嗰陣時，佢哋嘅真章先至響香港開始呀！

呢層，土生土長嘅香港人並非唔知！的確個個都係心知肚明啦！
查實香港人係置身處於無奈啫！
所以香港人好自然，會郁下就要狂狠屌佢哋啦！

唔撚記得乜差係港人治港 高度自治

回歸前冇民主？雖然唔係完全民主，但係絕對係一步一步咁向民主前進緊88直選，95直選，仲有以前既市政局選舉，呢D咩黎架？冇民主？港英係回歸前好明顯係已經加快推動緊民主，點解回歸前冇完全既民主？咪因為支那共你囉屌你老母

即係由始至終都係冇承認過中英聯合聲明同埋基本法

留番佢d支那幣係中國打飛機啦

所以，香港人爭取真普選，壹人壹人票選從政者持權者，係理所當然同天經地義嘅事！
香港人不應退讓！

即係中共官方承認「中共不得民心！」

咁即係基本法反黨？咁撚得意？

唔知蝗国個腦嘅構造係咩特別啲
點解可以諗到依啲咁on9嘅理論

用我哋嗰套民主化
絕對係最符合國家主權、安全同埋發展利益

未換完血唔比搞普選

支那報真係成日說3道4

更可況回歸前無民主呢個point係錯，回歸前明明係加快緊步向民主，88直選，95直選呢D咩黎，市政局兩局選舉咩黎？雖然唔係完全民主，但絕對唔係無民主。
至於點解回歸前不能達成完全有民主？咪因為支那共囉屌你老母

言下之意啫係香港人永遠都唔會有雙普選 . 除咗獨立唔會有其他出路

根本英國要對香港人負返責任

中共不自律 香港要自治

[爭11000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

真普選就係港獨
唔知幾多人依幾個月叫左我要真普選

係香港人當年俾英國同中國談判
自己置身事外的結果
唔關英國事，人地顧自己係天公地道

屌佢訓醒未
雙普選都講左咁耐多年啦
基本法又有寫
點撚樣奪港最高管治權呀屌你老母

佢係出世個陣乜都無係咪成世唔著得衫

又嚟具中國特色嘅普選

中國有民主自由

回歸前冇民主係因為中共反對wor
真係當我地弱智？

中國特色嘅民主、自由、人權......

要求港獨佢就比普選你架啦

又係你地話比雙普選，而家反口唔比仲屌鳩我地？共產黨真係on撚9架喎

就算唔係獨立都唔會係奶共
根本佢22年黎都係靠制度屈香港人選唔到代表自己嘅領袖議會

共產黨一黨專政是奪取中國人民高尚天賦權利

基本法寫明 人大想推翻基本法？

啫係五大訴求中共點都會拒絕

咁唯有我地自己嚟

即係要選個唔代表自己立場既先OK?

一個香港 各自表述

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即是落閘啦

你有料搞得好就唔駛驚輸啦

港人自港 高度自治

由一開始佢地就唔應該管
偷完人野仲講到大條道理咁
都幾可笑

暗示香港人普遍反中

歡迎党報公開討論普選
放左焦點係度，有排玩

我明英國唔想介入係好正常
只係覺得簽完嘅條約俾中國打破哂都視若無睹
反而係美國搞人權法先 就會覺得唉...英國

共產黨呢家連咩普選時間表、循序漸進等等既大話都唔撚講
直接講明香港一定唔會有真普選
ok fine
我地爭取獨立

簡單講，基本法係廢

戲都冇諗住做
家下直頭唔煮,扔落火度燒熟
50年不變一半都未到就要收番香港

香港偽政治
必須倒台
拘捕香港偽政府官員

香港偽政府
必須倒台
拘捕香港偽政府官員

收皮啦，歪理講成真理。基本法寫到明要落實雙普選，匪共背棄承若，仲要遷建基本法人大831，誠信早已破產

毛澤東就醒，知道自己無能力管理香港，就索性唔收，充份利用，唔係一早已經收咗

好明顯喇，仲使講，無腦嘅。

中共最無恥

佢無話錯，而事實上連登都係日日講港獨

明顯啦傻仔

港人自治
邊個講嫁

其實人民日報同環報都可以唔洗睇

弱智仔寫野完全唔值得浪費時間

diu 中共自己拆左自己個下台階 人民日報即係黨策啦。冇彎轉，佢一句完全叫醒曬民主回歸嗰班

人民奪回管治權天經地義
即係共產黨承認自己無民意基礎但生人霸死地

拿，班左膠見到啦
普選即港獨
香港人仲有冇彎轉啊？
今次真係時代革命了

既然咁樣，不要中國香港要香港中國 super

肥彭真係好屈機
一早估到你會話之前都冇民主
任內加快民主步伐
新九組其實已等同立會普選

咁你又寫係基本法

如果超過七成香港人公投想獨立

你都應該順應民意啦

不過呢一刻我唔覺得會有七成

頂多三成

其實普選又點，你有軍權怕乜，身有屎?。

使唔使又搵耿爽出尼話基本法已經過期

佢唔比我寧願毀左成個香港都唔生金蛋益佢

即係共狗心知肚明自已衰格囉。

基本法寫左你都唔認數，你就唔好，倒返轉頭同我講話，你權力基於法律乜9野， 你又所謂基本法做乜9野，賤格到呢。

共產黨 正扑街 無合約精神 以前趙紫陽開明派簽下來 你班扑街有咩理由推返

香港偽政府倒台再傾

係呀，吹呀
我地仲想建軍反攻大陸tim

我哋搵美國傾之嘛
又呵係揾你

又拎中英聯合聲明混淆視聽
基本法係咩來架屌你老母?

即係冇做錯到啦